10/11 八區開花！點解到依加都冇人出黎！？

到依加成條街都冇乜黑衣人，有冇人知今日要開花？
今日開花仲可以幫手收鳩黨鐵皮
就算聽日唔夠人塞，都可以令佢開唔到

千奇唔好搞巴士！好多人出黎定散水返屋企都要靠佢
仲唔即刻換衫出黎？

推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

8/10

今晚7點既開花，唔好再留咁夜啦！

9/10

10/10

去和你shop都好，唔好留係屋企

推呀

休息呀

已有3車防暴由牛頭牛警署出發，2衝鋒車，1長車

休你老母，場仗輸左有撚掛你休啊，到時訓係棺材抖啦

又10號 又11號想點?

個個只係識講和你shop 熱門亦冇行推po
香港既嬲就係嗌幾句 黑警填命 血債血償 然後係屋企做軍師 過冇幾耐又忘記件事
呢啲記係香港人既嬲